[行動post 推上熱門] 星期六 831 半周年網上集會 一齊支持被捕手足

「疫症當前 警暴蔓延」831半周年網上集會

形式暫改 初心不變
2.29 網上集會 直播要人
————————————————-
日期：2月29日
時間：7pm-9pm
直播媒體：
民間集會團隊FACEBOOK

民間集會團隊YouTube

星期六係2月29日
係咩意義？
係8.31 半週年呀！
除左去太子站悼念外，仲可以做D 咩？
就係參與網上集會啦

今次集會特別邀請左響8.31嘅被捕手足
同黃色音樂人去表演，成日支持黃色經濟圈，我地係時候都多D 支持黃色音樂圈啦

大家唔係唔支持呀？
8.31襲擊被捕手足包括：
中大女生吳傲雪
教大學生會會長梁耀霆

音樂圈手足包括：
莊正
Tommy阮民安
Casey何君俊
「尖沙咀肥媽」李嘉晉

警暴受害手足：
教育實驗學社成員黃子悅
及多區親證警暴嘅區議員等

希望大家星期六晚
一齊重燃抗爭嘅熱心
光復香港
時代革命

推
星期六晚見

推

星

期

六

晚

見

up

星期六晚見

我估佢地今晚會突然唔知為咩事被捕，等佢地出唔到直播

Ok收到
推

聽晚見

老實講我等緊聽晚集會直播途中狗上黎查牌

推
我地已經響live house 準備緊

推po

tui

直播地點係邊度?

某個地點
今晚不設公眾席
大家今晚準時睇live 啦

push

Push

你哋冇立法會權就係咁每個月721/831循環紀念
一世都報唔到仇
有立法會就可以玩哂
721/831？ 我係都唔查！
吹咩！

5月1日前唔登記功能組別
就輸9成。

柒婆提醒大家

點解上唔到熱門架

推啊

人呢

出唔到去行街都可以睇livee

上熱門

繼續推啊

有冇人一齊推啊

點解cc台見唔到個post

推
一陣見